tesla今個星期 五百見

啱啱盤前已經升左2%， 31日前已經孖展入滿倉，年輕人要反思自己點解仲可以咁窮

咪燈啦屌，回緊落去

燈唔到架，我幾個月前開始出post，次次都係升

中了

600都黎緊頭
500已過

尋晚收市經500

盤前不問價直入